Voici les sources de "Programmez en D", la traduction du
livre "Programming in D" (http://ddili.org/ders/d.en/) de Ali Çehreli.

Vous pouvez construire une version HTML de ce document.
Pour cela, installez Whata (https://gitlab.com/whata/whata-php), placez vous dans le
dossier html et lancez make

$ cd html
$ make

Les correspondances entre les chapitres français et les chapitres anglais sont documentés
dans le fichier map.txt. Les chapitres anglais peuvent être trouvés à cette adresse:
https://bitbucket.org/acehreli/ddili

Contact : < raphael dot jakse at gmail dot com >

Relecteur   : Stéphane Gouget
Traducteurs : Olivier Pisano et moi-même

Merci à Stéphane et Oliver, ainsi qu'aux autres contributeurs pour leur apport essentiel
à cette traduction. Sans eux, la traduction ne serait probablement plus active en ce
moment.
